有片 傳說中的福建大軍

一隻喺商場手攞住支煙
但係未點煙
另一個隻手fing黎fing 去
小兒麻痹？
片：

有女 女都打？

一拳中撚暈個阿叔啦屌

咩商場

呢班雜牌軍係咪負責扮暈?

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

真係好撚7 ，7出國際

巧驚驚

吓

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

旺角東moko?

揸煙揸到幫自己裝香咁既款

好撚似青山走犯 賊眉賊眼 on9 仔咁款
我好撚驚啊 點算

一睇就知弱撚智架啦

如果真係做野唔會咁高調

而家嚇鬼

拍古惑佬片咩，吊佢 老母。

其實仍係賣緊廣告

童子軍咋下化

支煙咩牌子？做乜唔食？

好撚柒

係邊度？

總之見機行事，要鬥長命！Be water!

消失的光阴散在风里
仿佛想不起再面对

渣架
唔夠膽一次食兩支煙

無睇錯應該係上水廣場

型撚到

新世紀moko

福建大軍
同d過氣MK爛佬有撚分別咩

好似警訊個專用演員

推

呢班智力應該再低啲

ON9閪
福閪

fb 有圖 元朗有籃衫人到左警局

屌你老母 咪推膠post 全力推機場 遊行

留名等睇全國黎解放香港

係咪搞緊gag

似moko多啲

應該可以打撚死佢

笑撚死

解放軍未黎
呢班地方軍先黎

應該係moko 地鐵個層
舊mk 番mk咁 夠薑咪商場食煙囉

善用不推文回覆

後面條友

又要扮嘢又唔敢喺商場點煙

柒到甩碌

幫佢福獨解國啦

煙仔為記

葵芳都係

好撚型，想擘大個屎眼俾佢屌

真定假？無理由㭍到咁

已fact check
元朗警署外集結咗一班上次荃灣嘅藍衫人

女人打人先夠狠毒
仲要呢啲大媽戰力遠超一般人

呢間係 「周家教」果一水，星期三果日係北角有館興。好多分館都帶弟子參加。

班大陸人真係好鐘意古惑仔

嚇鬼論

唔該請組織民間自衛隊 在記者面前宣告保護香港市民

頭盔為主

表示自己希望保護香港市民

因警察執法不公 選擇性執法

moko

仲要係抖陰片

福你老母呀 咪撚再推垃圾啦 大埔2點呀

ON99

只推戰術文 行動文
多謝合作

廢文一概不理 負皮

古惑閪

無腦既人先做得出咁既野

食屎拉你 死藍絲

屌你老母，核突支那style
影響市容

呢D人來香港幫倒忙 香港警察唔夠野做嗎? 我想講香港不夠真警察

好撚型呀

柒到唔敢睇

沙田都有 fc左 葵坊堅有？

室內禁煙

應該冇食開煙扮食煙

本來好驚，依家覺得會好好玩

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

推福建幫做大台

好撚驚呀 救命呀 一路標屎標尿 咁覆comment

真係做野就唔會咁高調又著晒制服又拍片又盛啦

影衰埋啲福建人....

依家啲黑勢力打人高調到明星咁

啲警察都可以唔做野，真係荒謬

出完片就代表佢地唔會出
解放軍咁

點解可以咁近影到

大叫:
支持福建人!

如果真係咁廢
不如出返北角算喇

柒到唔想睇

成隻馬騮咁仲話想同人打交

民建聯唔係話包圍警署

中國中坑味重到呢

台主

成班垃撚圾

柒。。。完

禁似警訊個堅哥

天水圍都有 撐警可以就咁入警局？

好撚似馬騮

真係哩班？
會唔會好似上次牛屎佬咁
自己跑跑下暴斃

成班支那蝗蟲

夠薑出嚟先算啦,嚇鬼！
掉你落海執支那旗呀

我都覺得佢個樣熟口熟面咁 一時唔記得似邊個

買奶粉啫

成陣支那味
快啲嚟打我地啦~
你嚟到我就返屋企瞓覺~

呀嬸都嚇唔到喎
直接係人群入面經過

拎出嚟又唔點，垃撚圾

阿叔演員黎講都算差

共產黨打到嚟

柒到

庇護工場又走失咗啲院友
姑娘小心啲得唔得呀

控煙辦呢？

影唔影都衰㗎啦

柒到打冷震。。

推

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

係都揾個威武D行出黎影啦，唔係想勇武俾人笑對住班老人康樂中心永久會員下手呀？

叔叔你真係諗住同班後生揪？

慰安婦

霞姨做唔到野喎

做咩野姐

福獨

傻鳩一堆

睇到好尷尬
2019年啦, 好心啲品味進步下啦

好想睇沙田me,油麻they 出山圍揪福建幫同元朗牛屎佬

個樣成個奸人堅咁嘅

拳怕少壯，只要唔好走散，啲垃圾幾拳就散

正宗撚樣

但人地有架餐呢

smoke indoor?

好撚尷尬

右邊嗰個 d 動作好似愛回家個 Terry

咁鄉黑都好高調
On9無腦既點會識諗低調

驚到仆街，點算

On9，要打就快啦

鬥多人姐

件衫好似寫住係順德杏壇喎。

配合埋音樂, 瞬間變柒頭

去機場

唔駛理佢

【和你飛】機場集會文宣資源集合

嘩，真係屌你個老母
乜撚嘢事呀？仲停留係90年代呀？
你哋留撚返係大陸，唔好出嚟柒啦！睇撚到人打冷震，起撚晒雞皮喇！成碌撚咁！Fucking Man!!!

扮哂傻幫佢upload 上小紅書話佢地在外地旅遊時有損中蟈人榮譽有無得諗？
你知啦，人地有人臉辨識㗎嘛，乜都自動波咗先，到時咪要人手慢慢搞d分囉～
利申：未用過小紅書，純brainstorm

Push呀

借個位宣傳下
上訴反對通知書決定進行中
星期日深水埗都有遊行 大家要記得

唔可以用正常mindset去諗啲大陸人嘅騎呢諗法

室內吃煙 5 能系牙

媽 好柒呀

柒到仆街

睇步法右邊個至係大佬

商場吃煙

以為好威威

佢哋柒就一定，但人數有幾多？

大陸人好中意咁樣攞煙，懶有型咁，其實好7

公公？

呢班仆街最恐怖既係係商場食煙！

班友嚟買奶粉？

Feel到班鄉下佬真心覺得自己好型

Btw睇完繼續推行動post唔該

呢班講廣東話要配字幕

好想

麻包袋比個前菜佢地先

....好耐無見過咁柒嘅大陸佬
時光倒流二十年咁

200刀手

我地派我地嘅南亞大軍手足出去一拳ko一個

唉！都聞到棺材香喇，出嚟托L咩

成個弱智咁

屌 老弱殘兵 講真 我跑住屌 佢衫尾都hi唔到我

對唔住大家，可能要潑大家冷水！
圖中既紅衫軍其實係中外周家拳，並唔係叫周家教，周家拳大家可以search下，佢哋幾年前上過港台一個介紹香港傳統武術既節目，拳館唔係喺北角，而係位於西環尾，無錯當日確實係佢地既師傅誕，所以世界各地有好多多徒弟都黎到香港，唔單止大陸，香港，拳館去到美國到有既！

利申，本人香港出生香港長大，係80後黃絲，一百萬，二百萬都有出黎行，因為我細佬好細個已經學周家拳，依家仲會教小朋友學周家拳，見到咁就幫忙澄清一下，我細佬話圖中既師兄確係大陸人，不過係順德人，並唔係福建人。謹此澄清，絕無惡意

唔該唔好輕敵
而家講緊生命安全
唔該唔好輕敵

認真對手係咩人都好
一定要謹慎

真係柒到唔敢睇
出黎打人?叫雞就識

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

弱兵

on9